【孕照留念】讚52歲懷孕妻陳麗麗 黃澤鋒：大肚得嚟好有型

黃澤鋒年初宣佈52歲老婆陳麗麗懷孕，囡囡乳名叫「小黃妃」，老婆早前受妊娠濕疹影響，全身又痕又痛，幸好有老公黃澤鋒悉心照顧（新聞連結： ），目前已痊癒，黃澤鋒亦小心照顧懷孕愛妻的日常起居飲食，二人坦言有意再追B。
他們早前拍攝懷孕照留念，黃澤鋒接受《蘋果》訪問時說：「今次影呢輯相係我第一次同太太叫『三個人』一齊影相。」黃澤鋒指他們結婚時沒影婚照，當時只以簡單衣着去影相，陳麗麗續道：「我哋係諗住有B嘅時候就會將件事鋪大啲，希望留嚟紀念，今次有個好朋友提議幫我哋影輯相，我哋都好開心呀！拍手掌話好，我哋去影喇！」
黃澤鋒讚這輯相影得太太又靚又有型，他賣口乖說：「大肚得嚟都好有型！真係影得好靚、好開心。」陳麗麗笑指：「大家都OK，今次係一個好好嘅留念，而家陀B約32周，預產期喺7月，重咗好多，80公斤。」黃澤鋒解釋：「佢就80公斤，B女好似重咗，但佢個肚好大個。」陳麗麗稱B女目前3磅幾：「OK嘅！都健健康康，不過肚大，個人累贅啲，行路辛苦啲，其他都so far so good！」黃澤鋒自言越來越緊張，因為即將步入「終點」，迎接愛女出世。

人地會問 呢個你個孫？

上中學 父母就退休

上中學，就開始陪父母睇老人科

好多嘢想講，都係唔講。🙊🙊🙊

咁老重生，對個b真係好？

俗語話唔知醜 生到四十九
而家可以刷新紀錄

你講啦
燈一燈佢等佢地冚家一世平安

呢d case
人哋口講就respect ,支持你, 好撚大愛
但通常都心中有數

上乜撚嘢學

...................

50歲都未停經算好野

步入終點

一定唔好，年紀咁大至生，個b身體都好大機會有問題

佢有時去北河街體育館做泰拳拳証!

咁呢個世界d人，都係見人講人話架啦

黃生係咪心理變態
點解會對一個阿婆有性慾
點解可以鳩硬然後中出？

上大學，父母就入老人院

未停經唔算好野，仲大到肚先好野

其實呢條友係乜水
真係咁值得報導佢咩

幾正